除左宜家同實惠，仲有邊到有實體店試坐電腦椅？

如題，唔會再網上買了，之前網球買過張西旲唔好坐
求指教

睇錯試坐電倚

日本城

元朗三聯